《正視聽》唔好再指責叫人留守既人

成王敗寇，成班人事後孔明，涼住冷氣係到指點江山。

檢討係可以，但係唔該唔好互屌，無意思又打擊士氣。

大家可唔可以對準事情既核心，根本最嚴重既問題係攻打大學，我想問學生係學校入面有咩問題，今日就圍大學，聽日可能就圍黃埔花園，咁係唔係住係入面既人都要換離呀？係屋企入面暴動？

Push

無人事後孔明
個個事前已經叫徹
因為明知唔夠打, 最後一定被圍拉晒

不過班留守黨就on99死叫人留

成日話檢討
次次都咁講最後無咗件事

今次係一個慘烈教訓
唔屌鳩班留守黨唔得

咁呀？

咁快啲再守過啦做得好好呀

咩事後孔明
大把人叫撒，又有家長車
係班自信撚係都要守

推

依個真

打死都不割

但係一定要檢討
正視現實

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

想檢討就屈分化 有咩好講

留守嗰班已經受到好慘烈嘅懲罰 再鬧都冇意思 只可以話俾其他人引以為戒

之後連登再出現留守黨必屌

讚佢地，快撚啲再做，唔做正契弟